有無人可以話我聽點解啲人咁抗拒用Twitter ？

屌你地老母 你地要其他國家既人幫 你都要同人講目前既情況係點撚樣 人地先可以幫到手
你地班懶閪 口號淨係識叫 咁撚簡單撳下制又唔撚柒做靠你地班撚樣就死啦

講左大半年都係咁少人用 無得救

唉 叫左身邊啲frd開返個 down係down左不過rt 得10個po咁大把 唯有用memes 去吸引佢地

幫幫手

好過無 好過另外個199萬條懶閪

我日日reweet嫁

愛你

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

我開左a/c 差唔多有8年都係得幾個followers 同埋都仲係唔係幾識用

因為一開始少人follow
無令人覺得做咗野但無咩效果

Like同tweet同寫下hashtag 都有用！
大有大做 小有小做 每一part都有佢既作用！

日日都有做